沈門師兄弟吹水區暨拜師區（九十二）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

\|/

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

大師兄返黎就岩啦 帶我地殺上28000 我
上香先\|/

繼續Happy ！

沈家會戰勝歸來！

師父股壇清泉, 身先士卒帶領一眾散戶開淡倉救世 \|/

大師

師父

瞓咗冇睇，QQ今日係咪跌咗十蚊？

稟大師兄 QQ 跌左$1.6咁多呀

\|/ 388 下晝請發力

【大師午間教路】
大師話港股受到昨日特朗普對北韓的強硬言論所影響，調整下回落200點，惟相關消息尚會發酵一至兩日，預期三日後才可整固。

話撚左你條鳩頭實係用呢個理由黎J架啦,一路錄一路成地都係精啦

老人巴打琴日條女服務如何?

啲大陸雞都係要錢姐

雞就雞啦

初號G又要出黎表示全部女都係有價有市ge雞!

10張

上陣！

上香\|/

午間教路睇得出大師好開心

第3 日11 號有月供錢流入就話消化左個消息

嘩！師父終於扑中！d put輪咪可以分段食糊了！

隔離4號食左犀利士咁，388

388靠你啦

4 仔扯到硬晒 , 388 仲係不舉

反彈乏力
開得港交所淡倉喇！

水魚

跌勢再成！淡倉再下一城！

仆街要回啦

世界未日終於來臨

4號仔食左偉哥

九倉

388 去啦

大師話左388冇驚喜

點解我唔聽大師講咁傻

\|/ 上香

388 開車啦

車？邊到車

開緊啦

D內銀做乜

沒聽大師市 沒沽 而家好後悔

屌你瑞字頭真係唔撚貼價

人多就有on9 頭先60011 又有個 出0.077

未夠呀

700表示冇反應

殺！

上返230叫有啲交代啦

有機會今日破頂

屌你端字頭
今鋪我明有幾垃圾啦

晏晝要搞裝修嘢，冇得睇市

點都彈2野黎睇下交下貨都好啦

冇分別，我得恆牛

隔離九倉射埋完事了，我地隻388仲未硬

買咗樓咁快?

希望aastock出個功能可能filter走個瑞字

食飯 唔睇市 食完扑暈自己算

簡單啲 直接揀有摩字嘅算啦

佢先係aastock賣最多廣告
我用Adblock block撚晒

恆指開車

gogogo

屌扑暈自己算 mon市mon到影響生活

美帝轟炸機ready...

岩！
下次醒水

提起精神！反攻時間到！

岩岩入左388 long call
同埋中移動 我見佢大三角
師傅有冇講中移動

師傅愛股941

師父四寶：992、857、2628、941

好期待3.9

嘩，地震震到師父力推嘅2628散晒，唔通claim 壽險死人太多?

弱勢已成！大插個幾銀錢呀！

就見到家鄉上呀上呀

咪亂講野LA, 新香港人?

新你老母腥港人呀

388 無力

大家坐緊幾格

388 12格，恒牛8格

贏緊..細期打格..畫線捉到路

喂要引淡都引夠啦，開車未先

搖撚準備

呢個星期五前走哂佢free返啲錢岀黎，屌佢老母

岩岩講左388業績唔係特別好

好想睇到綠燈收市 cfu個麗樣

其實國期見底 廿天線守到 而加可能收上十天線樓上

QQ灰

20 格

我都就番到啦

騰牛

今日 加咗注

坐緊10 格

師父條撚屌有淡倉洗撚驚咩，驚個大亞灣自爆好撚過啦

992爆seed 升2仙

問題我近牛一掂到回收價就死，上到290都冇仇報

完全追唔切post
齋上香算

我今朝都劃線執到格仔
如果夠膽-1 一點前可以執四五轉

真係有用

今日隻牛街貨97%

之後仆了街

師父咩野都可以意淫一餐

坐貨的藝術

咩牛

強勢已成！

992要升，個市就要跌

佢好似跟呂布入左隻100點牛，但係又無呂布咁好身手

係

...中晒我用黃金分割畫d線

你地唔熟唔好買咁近

又玩近牛熊

此乃受過專業人士訓練，家中觀眾切勿模仿。

進攻先好用超近牛

三點都未夠就七百億

七百億QQ 都無力就知佢氣數已盡

大戶托高散水！

其實都冇問題，止賺，始終99倍pe,我等下，未穿第一條均線一半唔考慮走，今日量唔大，我搏多2蚊先走

但師父唔係恆熊喎！屎都執唔到呀！陰厹！

仲有992怒賺!!!

到呢個鍾數我寧願佢插多d 比位入貨仲好

係喎！

俾哂位入熊你仲想點？

我冇入呢隻，應該有得執，呢輪地震我見460呀嗰啲醫葯股都上緊，贏多啲

你有冇數過架
260打後大戶冇派過貨

簡單啲講好冇？

最緊要沒師傅祝福

師父話大戶托高散水
你仲質疑佢

光速又跌番手4仙

大戶壓低收貨！

仲有100點轉燈

直上2幻8啦

回果小小就咁興奮，淨間跌死你就好笑！
師傅永遠是對的！

仲有250點到check point

一日仲係紅色 一日都係師父嬴

咦......今日最低27602，咁個屎忽鬼係咪已開咗恆指淡倉呢？

Thanks, 股市, 一橫一直, 最後企得響度果個就係贏
受教了

師兄正確

無錯！992 紅色師父都係嬴！

沈家門
上！

大家坐穩d啦

QQ又黎多下回馬槍

九龍倉集團 (恆生指數)
現價 79.800 升跌 +9.900(+14.163%)

痴左線

連本帶利！血債血還！

富途點先有串流報價 好想要

子彈 >100k

擺十皮

QQ又重上330

估計開咗，今朝實牙實齒27600沽期，博2、300點，27400加沽，師父笑口噬噬諗住本利歸還㗎

如果開通完之後唔夠十皮又會唔會冇左報價

329.8 咋嘛
呢隻咁既妖股邊有力呀？

君子遠牛熊
呂布依啲禽獸先會近牛熊ga咋

放10皮..交易一次..之後拎走..都仲會有

期貨戶口保證金返到100%以上

隻港交牛好似放左落雪櫃咁款

師父！
388彈唔起
即係好弱勢！
係時候將沽700嘅資金轉去沽388！

你坐左成日貨?..我止左血..再炒緊格

Good , 睇黎要轉用

小人遠牛熊
禽獸近牛熊
君子靠邊站

係大陸唔方便炒
坐算

28000仍然係我哋射程範圍

就黎3點直路

到左家鄉

起得大陸...又call g 啦

回鄉了

師父好似話响27600開淡倉啦喎？

小人遠牛熊
禽獸近牛熊
君子師父靠邊站

挑，回得果dd 咪又係插番落去

最多坐嘅啫，今朝大市放量大跌依家縮晒，根本冇人不問價掟貨，金仔就算發癲美帝郁佢，跌咪2日，搞掂條粉皮即大升啦，睇到條粉皮收檔我跌錢冇所謂呀

今曰搞得掂我 上kh 4樓 洩憤！

各位Dunkirk船員
係時候登陸Normandy

Yes,打巢沈門、擊殺英國皇帝

下個到我

股榮串師父

【趣blogblog】謝清海沽清騰訊Hit & Run？（股榮）

即時財經 2017-08-09 00:05:04 HKT

牛市最慘情是甚麼？不是輸錢，而係冇份贏。今個牛市策略，說穿了很簡單，懶惰的，齋買一隻盈富基金（2800），年回報已經29%，50隻藍籌股中，今年只有15隻可跑贏盈富，表現一點不失禮。

勤力有眼光的，買定強勢股、坐定定，好過三心兩意、換馬追落後。當然今年一注獨贏買騰訊(700)，自然坐到笑，但正常投資者及基金經理，都不會選擇一注獨贏，甚至只持有兩三隻股票，因為只要其中一隻急跌，很大機會累成個倉見紅。

基金經理股持股多寡不一，中至大型基金，普遍規模都超過50隻，在此分享一下金手指謝清海的股票倉。惠理(806) 截至7月底止資料，旗下旗艦價值投資基金，回報30.8%(同期恒指升24.2%)。十大基金持倉佔整個組合約44%比重，揸最重(9.1%)是美國上市的阿里巴巴(+81%)，十大持倉並非全線報捷，其中新加坡上市的SICC跌20%，中石油(857)跌12%，後者更是今年所有藍籌表現最差的一隻。可以講，一隻阿里撐住大半個投資組合。

很多投資者今年急急腳食糊，或者沽強買弱，結果是兩面不討好，跑輸收場。惠理5月仍持有股王騰訊，比重達3.7%屬十大持股，但6月半年結報告卻披露持股期間700股價累升逾兩倍，選擇出售大部分持倉獲利。沽完貨，套現所得金額，按照每月持股變化，似乎差不多全數放在阿里巴巴身上。5月底月報，阿里持倉比重5.6%，6月及7月底同為9.1%，按月增加3.5個百分比。

沽強買強，或者留強追強，是今年跑出基金的致勝關鍵。坊間有專家年頭到立秋，開口埋口建議Hit and Run，牛市贏粒糖等於輸。要贏，不是Hit and Run，而是Hit、Fly and Home Run，揀中好股、等放紙鳶，然後全壘打式食糊。

股榮

真小人揮金買愛撫
真禽獸呃女唔俾錢
偽君子有色心無膽

又講G

屌我都入左喎lol

其實佢自己都係廢到震
不過依期師父太紅，連d 二打六都出黎加多腳

依家個個唔抵得師父紅，借師父上位，股榮樓市分析垃圾到唔恨，正契弟嚟嘅

屌你！仲成世界嘅！又多一件坊間濕鳩評股人！

師尊振盈，四方受敵，八面威風，加油

特價時段入得$3 k 牛

不過琴日入咗10k

朱師兄係咪就係錢錢錢既小兵

可憐我們的師父，又要將準備好的紙巾收埋。

師父太長沽QQ,388,恆指27600開淡倉，沽期居多，公海有個27500沽期你問我答，已經全體上船，破28000好快嘅事，記得219嗰期嘛?

歷史往往驚人相似

今日倒升，每人送一打！

69637企得好前，唔錯

依注係上比d阿寶

我入黎拜大師
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，美國總統特朗普就北韓核計劃，發表強硬言論，觸發地緣政治危機，事件令日股下跌，港股亦順勢回調，有關因素料仍會發酵1、2天，未必可於短期內消化。[red]大師又指騰訊(00700)明顯走弱，今早造高位後回落，下跌壓力不小

經過師父力踩700,上調目標價360

QQ咁嘅環境都可以破頂，真係曲到圓！

QQ 我俾盡佢今日咪333，聽日咪又係會大回

今朝埋350call本身插3成，現已歸位 大師

今朝$330 加咗d 牛 仲好撚驚

冇事啦

你驚係岩ga wor
因為QQ 根撚本唔值呢個價！

含指擠牙膏咁十點十點擠返上嚟

師父J收水，港匯弱資金流出，樓股齊冧，啱啱又轉強，真係唔到你唔服

大師兄好似話恒指轉燈就請我哋飲青島

[url]1蚊=1%都冇其實冇意思[/url]

QQ只值300

200 蚊都比多佢啦

今朝係27600附近同師父對賭期指都執錢，唔到你唔服

有冇人今日真係買左師父推介d熊

388唔該你生性啦屌

獸性！

君子一言！倒升一百，仲會拉隊上東莞杜老誌！

呢支青島我地飲撚硬！

我

對師父無信心 你走啦

我都輸30k 倒 win 10k

可以去打羽毛球了!!!

新入門師弟, 請你哋睇返自己今朝啲post
諗下自己今朝個心情, 諗返最初點解會入市, 有咩理據令你哋看好

多啲 review, 唔會咁易畀人動搖同震走

一定加沽，佢個笑容睇得出嚟，「今次你哋仲唔冚家剷」鑿咗喺塊面度，唔係唔會講27400加注沽，2628條友都唔敢提追落後推薦，淨係話要揀，總之實牙實齒有操作方向就表示佢有信心

你又多條罪

咩係羽毛球？

等師父三點九

考完試返黎再審猩猩！

銀行用揸打平好多，恆生同匯豐都貴，都唔知賺我幾多，依家凈用證券行算，遲啲加多20萬落去，50個炒算數

係?邊間房

聽聞好軟熟(手枕), 扯到好行(啲線)

我哋個個貪佣平，你就唔貴嗰間唔玩！

請律政朱備案

用咩網/App睇？

see qq 根本無力再向上突破

大師兄青島唔夠呀

其實我都係用中銀呢d 貴嘢⋯⋯

我用東亞，貴，但快

個個平時唔羽毛球都去買嘢打
早幾日行過見到勁撚多人係樓梯落嚟

虛火姐，一陣就回落啦

中銀好似唔算貴

男人的浪漫
君子的秘密
心照

我用citibank

一樣
最緊要唔會日日寄statement 番屋企
咁我爸媽就唔會知我炒股票

有時2xx 一個tran，有時1xx

男人，心照

渣打唔同啦，銀行穩陣d
So far 用過三間，一通富途渣打，最好用一定富途，月供同長擺用一通

太多人, 不了

Agger
輪街證咁樣

肚餓係樓下食串魚蛋都得

有無人諗住恆牛過夜

係咪呀，我睇一睇火鳳就插番成蚊啦

手續費太勁，買賣多嘅話足夠多次Call g食飯，香港邊間銀行執笠政府都係賠50萬最多，揸打都唔細，拎1球去開嚟炒平好多，唔怕執笠用證券行，大間啲嘅，耀才致富都唔會太大機會走佬，上次喺門市聽個阿婆都擺2球喺度炒，幾想叫佢all in 992呀

開完個會番黎升番晒 , 大家有咩部署?

跟師傅入左三十萬股熊

Waiting for C Fu instruction.

虛火黎, 加沽!

溫水煮蛙！

388 做乜鳩

無 本身升左上黎

弱勢已成！

qq 似乎守唔住330

減左倉，食3球，留2球

唔通我係燈，call 完即插

⋯⋯

原來係你

根據沈門法, 一係去性交轉運, 一係入返10手992, 自己揀啦

三點九呢

又冇3.9？

一睇知好野，all in左

今日小弟來拜師學藝
請一眾師兄指教

請奉上入門禮物

跌市high 得濟又唔出3點9?

先奉上J圖 , 之後等大師兄出沒

今晚美股最少插2%，聽日恆指就27000，師傅話左跌就會跌！

金仔冇人驚佢，應該又縮槓

跟師傅搵食，大把世界

師傅唔係流ge，今日就係警告！

唔好攪鳩關島呀金仔
關島好多架妹泡茶妹

熊過+1

做咩會覆神獸⋯

比d誠意，入992先

要多謝佢入黎, 大師兄成日請佢入內堂飲茶

okay 的，皮休要摸下先發達，已為註冊吉祥物。

你地當佢係沙維傳比你既直線
一腳兜佢入內堂就ok

襟兄弟 好安答!!
沈門專用出氣袋

師父派優美黎感化我地, 曉以大義

今日都係冇3.9

有啦

繼續過

講左咩

屌隻388

3.9
淡倉照keep,做緊頂
聽，後日破唔278加沽
700空間有限

佢抽唔到時間錄,午間射到成地精仲抹緊,如果唔係會俾清潔阿嬸屌

跟師傅 keep住個倉先

keep!!!

夠膽就加沽！

女神生日正日, 卻跟老公嗌交

她這樣跟我說:
You are the first one that can make me laugh after argue with him

聽到妳這樣說, 我有多麼的窩心, 卻又沒有人可以分享, 妳明白這種痛苦嗎?

Okay gun

可惜個花芯都係比佢老公抽插

挑！得330

$330 都唔錯
每一天也是陽觸

女都生埋，但仲keep得好好ga
我連打J都唔敢用佢嚟幻想，佢真係好pure好true

即係比人屌過哂！

quick! use plan a

做兵遙望fb已足夠

俾人中出

又無三點九？

use plan a la

有呀

求個link

淡倉照keep,做緊頂
聽，後日破唔278加沽
700空間有限
上面有手足總結左

去03:56:20pm

哇屌你，我有同事買左隻11472 0.035 30萬股 0.53走哂，執5皮幾

同你比算d乜

買升不買跌, 跌市牛過夜=搵命博

沈門清泉

問題佢冇點玩過股票，都賺咁多

新手運 當年我9買 都贏到錢

唔通佢有內慕消息

佢午市後追，如果早一日入，隻輪升3倍幾

收市先有得睇
原來返過家鄉

放心，qq 聽日一定會回
有咩可能升足四日

free fall準備

技術分析, 聽日跌300 at least

【三點九沈大師】大師：再破唔到就加沽

破唔到278就加沽, 另外700冇力升, 鳩頭好波!

斷9估分析聽日跌到豬西

師父上次講完加沽之後...

即係聽日仲有棍

而家打定。

收左市，太陽落山，沈門又開始荒淫起來。

歐洲

法國

火星

2800 沽空35%
700沽空 8%

歐股搵d咁既野玩 紅哂

歐豬都驚左金仔

dax 又自爆

R周插到jer jer聲

佢之前話28000-28500會開淡倉，即係話無論升跌，佢依兩日佢都一定會開淡倉！
（但明明今日有個屎忽鬼話：276開淡倉架？又失憶？）

我覺得睇老美今晚造化既姐
睇下消化左金仔個消息未

如筆者所料

精彩！

有信念

就係qq 會升

qq 會跌佢老味

垃圾QQ邊有咁多頂，聽日追多五十萬熊沽佢老味

痴線既 我地PUT緊 QQ嫁 330 盡嫁啦...

qq

夜期
淡勢己成, 師父好波, 跟加沽10張大期

我第一次玩就係5手5手咁玩
玩熟就加大注碼，10手，20手，30手，到依家最大已經去到500手

Ig又跌50

crazy

真男人

我記錯 原來係五樓先岩
但好似走左

【黃國英︰好友大把在手 未使驚】

九倉(00004)玩分拆，是繼兩年多前長和系另一家老牌藍籌玩財技釋放價值，期間還有華人置業(00127)不斷套現物業派高息。以上幾個例子中，股價都能夠振翅高飛，假如其他港資公司想仿傚，其實絕對不難。

所以在港股市場中，做淡友特別蝕章，本土公司隨時玩財技，始終估值太低，有誘因去搞活股價，至於中資公司好像中國恒大(03333)、融創中國(01918)等，則有如私人派對，升跌規律，股價平貴的準則不是局外人可以掌握。於是乎就算今年恒指的確升了很多，好友還是大佔上風，有出王牌突襲的條件。

睇好當然不應該靠邊站，但睇淡的話則無謂去做淡，純粹吹水便算。好友牌面根本睇唔透，還有大把在手，跌少少有很可能有一班人想買，未必可以回太多，做淡既緊張，亦沒有所謂強勁的信念(conviction)所支持，心理壓力大，風險高而且回報低。

北韓局勢其實無乜值得驚，大大鑊的話到時有錢無錢也沒有分別。所以只要控制住持倉槓桿不太高，不會一下急跌就沒頂，有條件鬥長命的話便沒有問題。股市的震盪，主要是有班職業賭徒稍稍去槓桿所致，影響只會相當短暫。

「急跌200點，將要下試27,500」之類的標題，認真睇其實好好笑，香港新一代股民真的未曾經歷過真正風景，才會如此大驚小怪。他日出現真正利淡的改變，應該第一浪攻擊就跌到飛起，今次不外乎另一次太平盛世中的「狼來了」。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士)

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #中國恒大 #融創中國 #持倉槓桿 #淡友 #好友 #北韓局勢 #信念

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

啪啪聲

師父信念不知幾強勁, 仲有成班阿婆徒弟支持

加D糖，唔該

送你沈門黑卡一張，無限任碌師父埋單。

aastock 唔見呢個新聞 聽日會唔會有機會再上

美股今晚唔該生生性性

成個幾禮拜冇黎上香\|/

pre market納指好似全線下挫中

而加再去physical加操

美股今晚唔該生生性性 + 1

美股今晚唔該生生性性 + 2

盤前

股災啊
走鬼啊

下？你地冇跟師父做淡倉咩？
淡倉保平安

就快輸到不保喇
師父救我啊

再咁跌賣菊花都唔掂

我一早賣咗

聽返三點九師父呢兩日睇升 想到280 先沽

完已考

今日個server係咪好唔穩定？

仆街侵侵又鳩up
今次實free fall喇

27800企唔穩 沽
升到28000 還是沽！

踏入八月業績期，各大藍籌陸續開始派成績表。騰訊近日不斷創新高，多間大行提高目標價，不斷唱好。
今日騰訊相關窩輪及牛熊證成交達65.4億，其中認購證及牛證佔87.5%，行使價集中喺$330至$366之間，似乎連散戶都一致睇好…

成交65.4億 沈門都貢獻左幾多

聽日就插落去殺到班散戶死死下

老老實實，師父而家大牛市之下hit and run贏粒糖的策略，好hit，個個都抽水

大膽

個個去晒call g?

食女嘅食女嘅;Call G嘅Call G
食完Call完咪返

美股又一棍

納指

今日3.9 其實師傅都算係靠邊站 不過最重要係佢keep淡倉

屌，美股

美股

holy shit

你老母閪又呃貨

走鬼啊 美股

QQ

free fall開始

期冇反應，老美鬼打鬼

沈門在收市太陽落山之後，
活動有二：
A)鳩叫
B)叫雞溝女

各戰士可自由參與 以回復體力 明天再戰

淡勢已成
師父又中

師父啲淡倉等咗咁耐

正如筆者所料 淡勢已成 準備長開淡倉

聽日果棍似乎都幾重手

信師父！

聽日要靠700 5 941 頂住

5仔 算吧啦

700 聽日應該頂唔到幾多

靠992

蝕左20k 聽日蝕多80k

痴撚線, 跌市買咁近，我都係60629

sp trader 無啦啦響
都唔記得自己排左國期10910

近都算 仲要過夜

反左手...

人黎，白花油同船

希望聽日388唔好跌多過1%

聽朝叫定福仔 幫你啦軍醫 晏就先訓醒

我0.047過夜

信師父嘛

好彩一通即日會系統平倉，唔係我仆街都似

點解要咁做
寧空倉勿同船

aLgree

問題係牛熊有打靶位，唔好亂黎呀。掂一掂回收價上番成千點都唔關你事

信師父 都要聽沈門祖訓 勿沾近牛熊 係咪要 打靶先識驚

因為正手條船仲大條...
反手輸左最多輸幾千
正手輸左我就輸20k以上

我無記錯的話，佢已經死過一次

再講多次，師兄弟唔唔熟唔好買近牛熊呀

所以係小注

河馬仔係62785 之前已經死過一次，果次仲話輸左學費

學費

左右互搏玩對沖
其實你咁樣心理咁差
斬晒佢冷靜仲好

近牛熊100%係玩運氣，不如去澳門大細一舖過

依家有得斬我都想斬

咁勁

嚇我唔到既 冇啦

無啦無啦 要去IFC

一日比一日傷
打返師父得唔得

過夜就係， 如果識玩就超大槓桿
7月個次插500點，本來我輸6萬幾。插到500點我第一時間搵隻超近牛，一彈就執番3萬，輸少一半

納dee 第一個V

我想講
量巴玩近牛熊都係即日
過夜都有500點
就算無500點
都唔會大注
猩猩都係大注買500點以上

爸爸仲要有時間mon 住一見唔對路即cut

出咗黎有冇一個鐘

摩通咁又執100 萬

支持

師父係J5

J5

佢有咩講

G

今朝完全唔敢入

點知果下係貼近day low

有玩，見到回就市價走哂，都有3格

近牛熊嘅都係勇者

紀律

未來2日會殺深少少

師父講

師傅話有調整係正常，可能係呢兩日深d都唔出奇
打左仗就睇26800
無打仗就睇10天線？有d聽唔切，27100

係我應該手都震埋

北韓會搞鳩美國

訓撚醒咪啊

金仔打飛機就叻

終極淡友

呢招唔可以玩近牛熊

唔係會心臟病

呂布只得一個
河馬仔 都係得你一個 唔好賭啦

道指就黎跌穿2萬2

睇番圖今日恆指大成交十字星
有咩啟示

唔係升就係跌

我打靶大大話話超過10次
每次打完就會吸收經驗

我都反左手

掛住睇納dee
Sir

沈師父打飛機叻D定金仔打飛機叻d ？

屌 dunkirk真係悶撚到
點解d傻仔會讚

等我總結62785

大陸野+ 共產黨屌 = 靠邊站 有牛要走人

河仔兄，賭性很強。
忍忍手吧。
你不是師父，師父才有無限注碼

無睇..好似話無乜對白

廣告。話下節講2隻藍籌

聽日all in熊！

992

941

可唔可以係700 388

992 941

全程影跑步 開船 遊水 將軍鳩望海睇佢表情

全部逃走

想佢屌下5 700

5 仔成個星期冇起色